# Türkçe C

main.tr eklendiğinde C temel yapılarını türkçe olarak kullanabilirsiniz.

diğer .tr uzantılı dosyalar kütüphaneleri türkçeleştirmek içindir.

Derleme işlemi için herhangi bir ek işlem gerektirmez.

test.c derlemek için:

gcc -o test test.c


